其實點解食神入面唐牛見到方丈都唔認得佢

明明唐牛就來自少林寺，而且仲要再煮一排先知史提芬周真係去過少林寺

邊part唐牛見到方丈

唐牛幾時有見到方丈
方丈一直同記者喺門口

樓主返睇多2次

樓主好柒

夢遺大師唔係一早比人趕左出場咩

佢係入左去又被趕返出嚟，而照道理方丈入去嗰刻應該睇到佢，因為佢坐喺司儀隔離，而司儀無可能會企喺一個無人睇到既角落

比人抬出門口

佢喺場入面，唔係點趕佢出返「場外」
至於唐牛，佢句對白係「唔通真係去左...」

即係有存疑啦，可能佢以為方丈嚟搵佢掛

方丈新上任